[ 真人經歷 ] 自細有陰陽眼 尖沙咀某地方超多靈體..

轉貼
小弟由細到大都有陰陽眼, 其實鬼處處都有, 但如果講到多鬼, 我一定要同大家分享尖沙咀某一個地方, 呢個地方唔近海邊, 佢個位置係夾係喺兩個商場中間, 而你去得個度你都一定要行落地牢

點解我會話呢個area多鬼, 事關我曾經喺個個地方既前一身(大約13-16年)返過兩年part time, 以前呢個地方係賣既野同埋氣氛同而家都差好遠, 以前整體都係陰陰暗暗, 平日人流唔算多. 我個陣返工成日都會見到啲「人」行黎行去, 仲試過唔小心誤會左佢地係真既人

有次我試過Serve完個客, 佢同我講件貨唔要了, 我Serve完佢, 我同事行埋黎問我, 你岩岩同邊個講野, 我就同佢講返有個客岩岩試衫試完唔要~ 佢同我講, 佢從來都見唔到有人喺我則邊

又有試過去個個地方既洗手間既時候, 見到男廁有個著紅衫長髮既女人企左喺度, 清潔工都係度, 但佢完全冇理到佢, 當我柯完尿之後, 個個女人就消失左了

因為見慣我都不怪, 最恐怖既一次係有次返貨倉執緊貨個陣, 忽然有人好大聲咁叫我個中文全名, 而當時貨倉得我一個人, 而貨倉出面亦冇人喺度

仲有好多好多芝麻細碎 收錄唔曬 其實呢個地方因為長年累月都冇陽光, 所以陰氣超重. 即使而家已經轉左型, 成個場都好光猛又播好多好活力既音樂也好, 我每次去到都見到好多重重黑影...

唔怪得我去果度成日FEEL到有野....

即係邊到

開名啦

咁都唔知，尖沙咀果度囉

淨係覺得尖東海傍好邪，其他地方唔太覺

Mira??

係唔係donki

係嚕，前身好似係collect point

重慶大廈隔離個商場？

Donki

似呢個
好彩行過一次咁大把

我自細都有，係你屋企樓下成日見到，你有無見過

以前亂葬崗嚟㗎嘛

而家donki陽氣重撚到瀉啦下嘛
入親去都年宵咁款

呢個場位置都旺
d鋪頭成日轉
做唔耐

留

名

一定唔係DONKI
DONKI人仲多撚過鬼

睇錯有陰道眼

最後果段已經係好大個TIPS